[童年回憶］仲有冇人記得三小俠呢隻驚

光陰荏苒 原來港服已經執左咁耐

揼低個名相認下
我先
彩虹天堂

最撚無癮係玩峽谷場

莓1莉23專精玩家
斷斷續續小五玩到中五咁濟

請問可以點玩返？
記得以前成日開外掛過關刷彩虹球

以前好鐘意玩 可以打人落街 唔使一味靠屈裝

我記得我拉思pvp打到銅花就開始冇玩

好似有巴西私服 你搵搵

禁弓魔拉3

玩到萊恩之後個角色出左無玩

圍ten屌你

隻game 鳩禁

記得果陣課金買彩虹球升條鏈 有特效好靚

我係禁魔弓莉寵a

咁早棄驚 我玩到合服先冇玩

我到最後都好似未升到一條9鏈

有冇人

有玩

好耐冇玩囉
6x花牌拉c玩家
仲記得以前解拉c叫朋友開外掛帶我解
btw風鏈+9真係好型

有年聖誕節有bug
係咁跌補充個啲球

好多年前
果陣打艾拉搵個人企角落頭係咁拎果d技能波
隻王會呆下呆下
果陣仲係六個人一間房既年代
識到班fd成日一齊刷彩虹球升鍊
好懷念

1,2,3,4碎片
200次卡唔知乜鳩裝備

40下禁弓魔點a

小三玩到中一
日日打峽谷pvp
有次係屋企打比賽去到八強比呀媽熄左部機